★點解毛記日日升？藍絲廢老又話不值一毛！

心痛死？

10蚊入
5蚊放
又上返9蚊

毛記升緊乜鳩

2蚊入

差麵神就可以燈撚爆個post

may be 昨晚 trump : I love毛記

Free fall 股有咩利好消息？

trump愛上watch

好快drop to 0,你同動物仔加持

lm